---
title: "yuddam yuddam song lyrics"
album: "MLA"
artist: "Mani Sharma"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Upendra Madhav"
path: "/albums/mla-lyrics"
song: "Yuddam Yuddam"
image: ../../images/albumart/mla.jpg
date: 2018-03-23
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/eQjE-tzQsIo"
type: "mass"
singers:
  -	Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nede veligidam sankranthi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nede veligidam sankranthi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kantula sandhya deepam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kantula sandhya deepam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eenade tolagidam jagana 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eenade tolagidam jagana "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">migilina cheekati motham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="migilina cheekati motham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka manchi pani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka manchi pani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">talaketukuni tagadalakatalapadadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="talaketukuni tagadalakatalapadadam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idi vanchitula talarathalaku 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idi vanchitula talarathalaku "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chirunavvulu chuppedadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chirunavvulu chuppedadam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana sayam maname 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana sayam maname "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana sainyam maname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana sainyam maname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gelupondedepudu podadeguname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gelupondedepudu podadeguname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadivadina chempalu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadivadina chempalu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">tudichedam takshaname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="tudichedam takshaname"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nede veligidam sankranthi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nede veligidam sankranthi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kantula sandhya deepam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kantula sandhya deepam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye anadi dharmagraham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye anadi dharmagraham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sankalpameee vajrayudham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sankalpameee vajrayudham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanlu netikeki netikeki toke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanlu netikeki netikeki toke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kandakavaralu ennalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kandakavaralu ennalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Olu kovu eki mekka gontu noke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Olu kovu eki mekka gontu noke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arachakalu inka chalu chalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arachakalu inka chalu chalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challi cheemarali cheri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challi cheemarali cheri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Visha nagula madam anachalli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Visha nagula madam anachalli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eenala dourjanyani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eenala dourjanyani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neeladeesi nirasinchalli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neeladeesi nirasinchalli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elugetevaraku dandetevaraku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elugetevaraku dandetevaraku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gurtinchadu evadu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gurtinchadu evadu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mana netuti uduku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mana netuti uduku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee oopiri gatam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee oopiri gatam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">udyamkadavaraku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="udyamkadavaraku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannelakuuuu gontunadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannelakuuuu gontunadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kastalakuuuu chalanadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kastalakuuuu chalanadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Banisatvame pourasatvamantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Banisatvame pourasatvamantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Balsinolu tipputunte meesam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Balsinolu tipputunte meesam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee janmakinte antu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee janmakinte antu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa maata nokkukuntu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa maata nokkukuntu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Niku nuvu chesukoku mosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Niku nuvu chesukoku mosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pidikelu bigisayante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pidikelu bigisayante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sankellu chalachedure
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sankellu chalachedure"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gadidati Kadilarante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gadidati Kadilarante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Balahinulena pullule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Balahinulena pullule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayapadutu unte 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayapadutu unte "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayapedutu untare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayapedutu untare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padiuntam ante 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padiuntam ante "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padagai kattestare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padagai kattestare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eda teggapadite mana 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eda teggapadite mana "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">jolliki evaru rare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="jolliki evaru rare"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nede veligidam sankranthi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nede veligidam sankranthi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kantula sandhya deepam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kantula sandhya deepam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddaniki siddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Yuddam Yuddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Yuddam Yuddam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Yuddaniki siddam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Yuddaniki siddam"/>
</div>
</pre>
